[求插&賜教] 將軍澳討論區（14）

見13就嚟爆

新將軍澳人留名

澳南留名先

留名

好耐無開新post
之前啲人大部分都無再入嚟吹水

係囉真心租抵過買，尤其係新嗰啲

都冇人買樓啦依家

隔離個tko撚po

坑口冇宵夜

蔚藍管理費幾錢尺??

太多on9 馬路踩單車上斜阻住其他人啲車
撞到死左仲claim 人地份保險

I'm looking at the housing estates and the environment here and seeing which one to purchase.

香港置業行政總裁李志成表示，據土地註冊處資料顯示，本行選取的將軍澳區20個私人屋苑本年至今(截至8月25日)錄1,356宗二手註冊，已較去年首8個月的1,145宗增加約18.4%。

而細分各屋苑註冊量按年同期表現，20個屋苑中有14個屋苑報升，6個屋苑報跌。表現最亮麗的屋苑為峻瀅，本年至今錄90宗註冊，較去年首8個月的53宗增加約69.8%；其次為東港城，錄68宗註冊，較去年首8個月的41宗增加約65.9%；將軍澳廣場錄79宗註冊，較去年首8個月的51宗亦增加約54.9%。

至於註冊量報跌屋苑方面，領峯本年至今錄36宗註冊，較去年首8個月的49宗減少約26.5%；其次為領凱，錄29宗註冊，較去年首8個月的37宗減少約21.6%；領都錄45宗註冊，較去年首8個月的56宗亦減少約19.6%

將軍澳

之前啲人都唔係個個買，但住將軍澳既都入嚟吹水

有人睇盤就會開始多問答
住客入哂黎

Miss 左 一段

至於屋苑註冊量排名方面，本年至今新都城暫以169宗註冊居榜首，較去年首8個月的130宗增加3成；將軍澳中心暫以158宗註冊位居第二，較去年首8個月的112宗增加約41.1%；維景灣畔暫以129宗註冊排第三，較去年首8個月的125宗增加3.2%。

新都城第一

點睇慧安園
想上車求賜教

自成一角，不過行去地鐵日曬雨淋
有架小巴直去觀塘，勁快

果邊幾棟樓樓價好似長期都低過將軍澳其他樓
如果講投資就比其他將軍澳樓輸蝕d
但自住應該唔差 樓下個商場有好多小食店
雖然日曬耳淋 但係唔會差好遠
隔離有個公園 應該靜d

Marini 星期六有一房二房貨尾賣
一房6.9m 向海

咁抵？有冇價單？

呢個單位幾$？

8.3左右即供
大兩房 無UP 明廁

會唔會千人圍抽兩單位

向邊？

你講個租金從來冇見過喎

同埋租值一路都高過維景

$2.75

真係未見過
凶宅？
新都城最細眼鏡房都至少租萬4
唔好玩啦

係喎
近排啲租跌左咁多？！
上年租到萬9

連維景都好多萬6

今年d租跌左好多
坑口仲要無左支那ust大學生租，要減租都正常

近排睇新都城好多13.5都有交易

嘩！要貼些少添

點解海悅估價低過市價咁多既

【東方日報】指，買家涉串謀業主經紀呃印花稅。廉政公署前日落案起訴一名物業買家，控告他涉嫌與一名業主及一名地產代理串謀將物業成交價少報五十萬元，欺詐稅務局向他徵收較低金額的印花稅。被告准保釋，今日在屯門裁判法院答辯。七十五歲的陳仲豪為一名商人，被控一項串謀欺詐罪名，違反普通法。

巴打有興趣去睇吓樓囉
而家禮拜日行過中原都見到有幾個aa喺度瞌眼瞓
應該好得閒咪
比啲嘢佢哋做吓

慧安園價

我7 月果陣睇過富麗花園
有間開12.8k

Thanks

建期幾錢

夢幻之城 vs 日出康城

好似差好遠而家😂

唔好貪平, 比多少少揀返上蓋新都城好過

利嘉閣地產皇牌屋苑蔚藍灣畔二行首席聯席董事蔡庭勇透露，將軍澳慧安園1座低層B室，實用面積502呎，建築面積688呎，為三房間隔，望內園景致。單位原叫價678萬元，及後獲買家預約睇樓並議價一番，最終以608.4萬元入市，減價69.6萬元，約10%，實用面積呎價12,120元，建築面積呎價8,843元。

原業主於2019年2月以633萬元買入單位，由於持貨未滿SSD三年期限，需兌付額外印花稅並由買家支付費用。業主雖不用繳付SSD稅，惟帳面已蝕近25萬元。

慧安園本月暫錄約5宗成交，平均實用面積呎價14,790元。而屋苑現時有約20個單位放售，當中放盤入場價由620萬元起。

平新都城好多

呢單比SSD急走, 唔好作準啦

過百人排緊隊抽marini貨尾
係咪有版友排隊中？

想問收樓前係咪要申請定水電煤
二手樓

最後點 有冇乘機清左啲貨尾

今日Lohas 同地鐵站爆多Agent 同睇樓客
有預感呢2 日假期Lp 新盤成交急增

正常呀新開商場

坑口不嬲一般
蔚藍喺一堆普通質素屋苑之中叫做稍為突出少少

一係坑口南豐，個價係新都城同慧安園中間。
雖然個會所幾細。但勝在管理費都幾平，$1.7

no plz
貴少少買新都城la
行去mtr果段路唔係人咁品
夏天 無論落雨定好天，成個身都一定濕哂

From aa.. 成交.. 都幾抵

將中6H46 sold $808萬❤️
Sava 3A17C $828萬💙

做租租的話 2房
17k 維景定 15k將中？
將中廳個則好奇怪 但配套又好d
維景overall個盤好似靚d

單邊高層海景 銀行估緊870-880萬
平得咁緊要？

幾多尺先
Sava 個放左好耐，好似477尺，望居居景，全遮

MARINI勁喎, 一個WEEKEND又賣左幾隻~

Pk sea to sky 仲hold 住D二房

好似唔係果個單位，828呢個係向西

居屋景嗰個我睇過 真係柒到無輪

Agent之前話可以殺800，真係800都嫌貴

有冇圖

如果淨係得一邊望到靚景
你地會揀房定係廳望靚景？

真係直接望住

依個景有力去隔離post一戰

真係內園景

廳

將中大兩房回返好多，之前mark到全部8m+

好似自己都住緊公屋咁

遲啲入哂伙
見到拜神果盞燈

上網睇Svannah都好多對住居屋既單位放盤
但咁既位置都放緊萬9呎以上

要coffee景貴幾多？

係仲衰過內園景

內樓景
雍明苑好似下個月入伙了
將南人流gogogo

將中好多奇則plan
呢度教落只睇465尺

隔離好癲, 一個鐘十頁

康城真係狗也不屌

次次都會有留言話有垃圾味
好撚井底

咁做人心態真係唔掂

雍明苑$7xxx尺價有將南環境

利申冇份

日頭都唔會有陽光

屌真係爽
政府送錢 坐幾年轉手賣又賺幾百萬

將中唔係465唔好買 細兩房同一房夾硬間無分別

痴線望王正一正公屋景

好似呢個要坐10年（自由市場）
不過冇所謂啦綠表白居二大把市場

窮人恩物

綠表價double 都應該有人接
不過都睇景觀，揀到靚位嗰啲真係fatfat

不嬲白居二賣已經賺到笑

嗰陣AA話呢個盤減完又減都無人買 我心諗 梗係無人買啦呢個景

依個景真係不如買居屋算

呢樣都事少
入晒伙之後實有廢老喺樓下捉棋煲煙
嘈都投訴無門

再加埋啲痴線佬晚晚係度叫 發癲

居屋啫，你估公屋咋垃圾咩
不過呢個盤都一定賣唔出啦

居屋唔會去到咁差啦

平D未去到貨，一係租
等市好再賣

佢定位比較尷尬
買得將南比舊premium 就係想買環境買舒服
佢咁焗促
如果環境唔係重要考慮因素
平啲嘅買低一級將中將廣軍傲都得

對住居屋已經on9到極點，
落地玻璃設計一係就要長期落窗簾，
一係就動物園猩猩咁做真人show

梗係唔係啦
之前去朋友新入伙間居屋道

大堂貼住禁止窗外倒尿告示
喺九龍中既貴居屋
八達通讀咭10幾年居屋

啲業主想當年咪又係綠表百零蚊買間居屋
咪又係公屋出身，唔改善自己質素就係咁累街坊

萬*

居屋咪又係公屋出嚟

將軍澳區d私樓，20年樓齡果堆，果陣都係200萬樓下起步，好多居屋人都買得起，有無膽買姐

回左d 貼返價 無之前咁痴線

之前最高好17.5k都有

放工去睇樓先

幾多年前？

應該都係坑口/康城為主

疫情放緩，二手市場開始有明顯氣氛轉旺的情況，陸續出現爭購、高價成交。將軍澳海翩滙在疫市下再錄新高成交，一個開放式單位呎價達2.2萬元，較舊紀錄推高571元或約2.7%。

市場消息指，將軍澳海翩匯3座高層H室，實用面積271平方呎，開放式間隔，可享全海景。業主叫價610萬元，買家在無睇樓下新近以598萬承接，呎價22,066元，再創屋苑二手呎價新高。

據了解，原業主於2016年9月，以350萬元買入單位。持貨約4年，現轉手帳面獲利約248萬元，單位升值約71%。

資料顯示，海翩匯3座高層H室，同樣為實用面積271平方呎的開放式，於今年4月以582.4萬元成交，呎價21,491元，當時創屋苑新高，是次成交將紀錄推高571元或約2.7%

唔撚係嘛

納米盤真係痴撚線

全海景 單身一個住又真係chill既

600萬
將軍澳
海景
半新樓

這麽貴的樓

malibu 收左樓
個景好靚

photo plese

用而家去睇返一手樓花價就係

今日空氣真係嚇死人

尋日全日各區都係

日出康城10期正式命名LP10. LP6買家表示唔洗畀人覺得得6期個名係hea 改

至於，承接上月逾300宗交投旺勢的將軍澳區，本月首3日私樓已錄15宗成交。最新將軍澳廣場套3房單位，較市價低8至10%沽出，成交價1,070萬元。利嘉閣經理黃金欽指，將軍澳廣場剛錄得本月首宗成交，為1座中層G室，實用面積739平方呎，3房套房另工人套房，屬單邊望將軍澳運動場。原業主7月以約1,300萬元放售，近日以1,070萬元成交，累減230萬元，較市價低8至10%。網上估價介乎1,235萬至1,253萬元，造價較估值低13至15%

呎價14.4K幾抵屌,不過係大價樓lol

IP都唔使check

見到咁多樓，點解香港樓仲要咁貴

想買800呎up
要有大露台
有冇好介紹?

屎忽痕想由將南搬去維景
條澳景同個海景好好J

康城頭三期大單位，40尺露台，岩晒你條件
最平領都，800尺1000萬，1000尺1200-1300萬
最貴緻藍天，好似都係1200-1300萬

都會駅
領峰

唔想入到康城 將軍澳有冇選擇？

見樓主咁有實力
將軍澳中心三期
都會駅四房
維景灣畔露台戶
蔚藍灣畔四房
冇la

新盤盤場近期屢錄大手買家入市個案。市場消息透露，長實集團(01113)旗下將軍澳日出康城SEA TO SKY，周日(6日)獲1組家庭買家，連環購入兩伙四房户，單位位於1座極高層，每戶實用面積1,075方呎，總售價逾4,100萬港元，創項目成交額新高，呎價約19,400元。

長實地產投資董事郭子威表示，該盤來往康城的專車反應理想，周六、兩日共有逾200人次乘坐專車。公司現正與合作夥伴商討新一輪銷售安排，預期部分單位會作適量加價安排，幅度會少於5%。

將軍澳豪庭

有冇人知新寶城同海悅豪園管理費分別幾多?

【#將軍澳樓有前景？】 2026年開通新幹線 油麻地至將軍澳車程將縮短至18分鐘 車程較目前慳成粒鐘

🔶 #轉載自點新聞
香港運輸及房屋局局長陳帆（13日）接受點新聞專訪時表示，啟動六號幹線工程，主要考慮是節省交通時間，加強整體交通配套容量及通達性，便利市民。香港東拓展處處長梁中立透露，六號幹線工程完成後，市民從油麻地前往將軍澳，將比現時快一小時。

陳帆還表示，將軍澳跨灣大橋的建設特別考慮到單車徑，將軍澳跨灣大橋將是香港第一條包含單車徑、行人道、車道的跨海大橋。

大家點睇維景一房？
成 7 百萬起跳都幾貴
15 座有間望到海低層都要 $735，又唔係豪裝
3 座行到腳遠就平 D D
同價買到將中細兩房，但景觀冇咁好同感覺密好多

講真，買維景一房不如加少少買兩房，價錢唔爭得遠。如果唔在意景觀一定買三期，新啲同近黨鐵好多，其實一期同三期價錢差唔多

諗住生唔好揀一房啦，唔係嘅話幾年後又要換樓。。。
兩房睇你budget 啦，6xx~9xx...

暫時將南最抵係咪海翩匯？

但真心，細眼鏡房既話生一件都唔夠住啦
兩間房都咁細
要生既話1房同眼鏡房都唔好考慮

尺價黎講 藍塘傲都差唔多

36x果隻眼鏡房
個仔係青年反而一家三口夠住？

區外人想問大家租樓意見

1. Monterey 一房350尺，黑廁，開放廚，向西，中高層望到1/3海景，$17000

2. 帝景灣，一房450尺，梗廚，向西南，3F內園，$16000

大家會點揀

你覺得350尺夠唔夠用？ 似終小左成百尺

其實350尺夠，不過好似monterey 貴過帝景，唔知值唔值個價錢

帝景啦！近鐵過Monterey

帝景信和樓咪平d
用料同設計差到
不過450呎先係人住
350咁細

平啲大啲仲使諗

想chill Monterey
想舒服 帝景

可唔可以講多少少

將南啲盤 帝景質素數一數二咼
係所謂宮廷風唔係人人啱
會記就真係麻麻，驗樓啲分低到

Monterey 望海個景好靚
樓下有幾間酒吧 好chill 遲d關埋donkidonki
低層會好嘈

帝景灣就靜少少 （暫時）
遲d起政府大樓會幾嘈幾多塵
開埋橋後會好多車聲
但大少少舒服

比較過質素 Monterey較高級

其實有冇人知政府大樓幾時起，定已經開始左

呢排睇緊維景灣畔，聽講有啲單位係望到墳場，有冇巴打知係邊幾座同咩單位？

會記撞手神，Monterey 好高分

但租嘅唔洗理呢啲啦

2025先搞掂

其實將南治安真係麻麻地, 好撚多MK黑社會, 仲有大媽勁舞團

呢單聽講係個後生仔叫人唔好喺單車徑放狗, 之後就比人吹雞毆打

將軍澳夜歸男遭圍毆受傷 警追緝4男

附近太多公屋居屋仔夜青

以前尚德好雜，可能因為呢一年既運動搞到佢地搬左出黎

天晉IIIA一房撻訂貨755萬重售 較上月賣貴5萬 (15:37)

文章日期：2020年9月13日

市況好轉，二手單位續錄承接。其中，將軍澳屋苑天晉新近錄得一宗撻訂重售個案，有1房單位最新以755萬元沽出，造價較上月高5萬元或約0.7%。

中原高級分區營業董事伍錦基指，上述單位為天晉IIIA第3B座中層D室，實用面積355方呎，屬1房間隔，外望園景。單位原本於上月底以750萬元售出，惟遭到買家撻訂，期後業主於本月重新放售，新近以755萬元再沽出，實呎21268元，成交價較上月造價提高5萬元。原業主於2014年10月以555.2萬元購入，持貨6年，帳面獲利199.8萬元或約36%。伍續指，屋苑本月暫錄得2宗成交。

如果2揀1
天晉1定天晉2兩房比較好D?

俾我一定揀天晉2
又有天橋駁落popcorn, 又可以享受到將南嘅環境同寧靜

不過有啲人好care真上蓋

我見天晉2新D，又平少少
不過少D放盤，thx巴打

有啊，TG講？

想問下依家放緊既晉海1&2 係咪未過SSD? 見2房都賣到850萬? 個價同將南差唔多....

新都城細3房 8百萬唔使已經有

Sea to sky 二房加價2%

source?

My AA
要再入票抽

其實天晉1 天晉2既2房價錢係咪好接近

應該二貴D
因為新D

見到了
唔知幾時先出海景兩房

天晉系普遍都係一期，尤其上天晉個價最硬架啦
真鐵路上蓋+ 梗廚
同埋開揚啲，唔會好似將南樓咁迫
新舊過多幾年大家都差唔多

之前三座兩房明明已經價單，而家加價Override

已經出左價單

然後建期變左92%收樓果陣先比lol

係小x gor 老味
之前hold 咁耐
商場開左加價
市道又唔係咁好

一定天晉一貴啲

之前兩房秒清 唔加價就傻
加價後最平果間建期都係7m
依然好抵

天晉1兩房啲景都唔算太好
向西望將中/望山叫做開揚少少，向東嗰邊同君傲灣樓望樓

上蓋優勢
將軍澳佢最貴

呢家2房係咪都要過千

正路要預850-900
如果七百幾反而富麗花園同慧安園易搵3房
呢個budget慧安1廁富麗2廁

8球左右或以下，見過有d係自己打通2間細房變書房
一係超低座

天晉系越舊越貴
反映咗越近鐵路越值錢

3期啲一房貴撚到

唔計少數優質海景單位，天晉+將南最值錢嘅factor 都係正上蓋，其次天橋
一房都係IIIA貴，全將南咁多一房得佢有橋

呢幾日返工出門都落大雨, 就知道條橋既可貴

住海邊行到返去成身濕

天晉應該係全將軍澳之王

將南冇橋個班真係chill
可以親近大自然，感受住佢既威力翻工
真係好relaxed 囉
成條褲同對鞋濕哂幾咁閒

未有佢之前係維景

並預告3房至4房仍有約5%加價空間

唔駛. 你見呢排上天晉d成交都吉唔穿一千萬 (果d特靚樓層另計). 下天晉普遍都未成過千.
咁天晉2差唔多層數既應該比天晉1平3-4%. 始終天晉1係真上蓋
差唔多樓層既 天晉1會保值d. 假設樓市真係gogogo. 天晉1會全過千萬先過天晉2全過千萬

其實天1/2 d兩房景都係麻麻地. 始終兩房係天1/2既入場單位. d好野留哂比3/4房果堆.
反而3A/B d兩房會相對好d, 因為有堆一房係度

會唔會入票？
我同另一半傾緊未必入

會入，入左先，抽中先諗

係，要梗廚得天晉1.2
但天2好少兩房放盤
天2真心新D

比我揀天晉都係最 prefer 一期

點解?近地鐵多D?
我見二期有埋企缸對老人家好似安全d

最近黨鐵站就當然，開則亦比較方正 - 有窗廁同梗廚
廁所想換做企缸就自己裝修時搞，好小事

2% 即係廿令萬
比多幾萬蚊首期姐

其實2期果種廁所係哂位. 唔洗又企缸又浴缸.
好似另外位巴打講, 一期隻則真係好用d加真上蓋. 所以貴幾十萬係有理由

都係，同埋選擇多D，天2好矮
個景唔太Ok
可能大單位會好D

佢確實真方便D既，不過睇樓老人家比佢舍企缸吸引左

但天2同天1管理公司唔同
天2新地自己管理

天1個商場入口其實幾迫下又要轉𨋢上平台
天2過完橋就直上屋企

想問寶琳慧安同富麗細兩房，價錢就都係大約6.2M，富麗就平少少同大少少，做過少少功課兩者應該差唔多，實際應該要點揀
同埋朝早寶琳出觀塘巴士會唔會塞到仆街

黨鐵出口轉個彎就到 唔係太多人既

我見好似有兩邊

你過左7:30上，如果過隧道你可以死心，實塞車，除非行山路
住tko根本無得唔坐鐵

一定要巴士？ 樓下 10m 快

其實朝早塞咪都係5-10分鐘出隧道

唔該巴打

呢排個價開始企唔穩喎

今朝返工時間咁大雨，喺入閘口一睇就分到邊啲係將南冇橋chill友

落雨會搭小巴去囉，傻嘅窮嘅先會行

笑左, 有錢人搭小巴, 部車仲要疏到呢,
企喺度等咁耐車都已經濕尻曬啦
估唔到將南冇橋chill友真係咁不願面對

又開始升

對住個海Work from home先至chill
你地慢慢迫黨鐵啦

冬天大風
夏天日曬雨淋
日日咁行真係人都癲

樓價gogogo

個位師兄定時定候就會入黎講準備大爆升

定期吹奏將南樓

啱啱入手新寶城

咩價位？

如果預620budget 細2房比多少少買到新都城眼鏡房

慧安園睇成交同放盤應該5百中至尾買到
富麗同慧安抵玩係細3房,7球幾買到

兩房定三房？

而家盤數越積越多
想睇下點樣大爆升

黎緊堆康城大貨鬆綁係關鍵 康城多投資客

前景一片光明

康城近期成交拍住將南
Sts 又加價
根本唔會跌
死心
限聚又放寛
樓價報服式爆上

有冇人都入左STS，好似唔算加得多，計埋T3 最開揚所以都合理。不過驚兩房都係比A 組搶哂

兩房幾抵買

但搵極都搵唔到STS 會所有冇運動場晉海都有個室內籃球場，但STS 好似冇

冇室內運動場
都已經500票
如果抽唔到，大家等LP 10定二手？
近排看過二手
三寶約7.5 都找到

剩係加二房價
三四房不變

Lp10 開大積 我諗比較少2 房

巴打們點睇將中三房？
見呎價比兩房平一截

有啲近樓景, 唔係人人頂到, 所以呎價平

除左極低層之外，超過一千萬就要五成首期，少左好多人爭

有啲一向開大門望向窗已經見到係對面大廈
仲係勁密嗰隻.....

向內園一係買極高層，一係極低層
高層起碼向上望到天，低層就向下望望平台
中層真係向上同向下望都係樓......勁慘

保安有咩特別？

將中起碼平台冇車，平台比較難跟到人入
維景就阿豬阿狗都入到

雖然將中都有位可以唔經任何保安員直上各樓層
但保安問題唔係度公開講啦~

住過就知

下，維景入平台會mark名喎
反而將中係冇掩雞籠

尋日行過地產鋪見到有間維景一房叫緊650 萬

好似幾抵咁

張圖係 15 座，賣緊嗰間好似係 3 座 一、二樓

lumpsum細過800萬啲樓就係咁癲

利嘉閣地產皇牌屋苑調景嶺站分行(A組)經理黃金欽透露，將軍澳天晉1座中層D室，實用面積約533方呎，建築面積約692方呎，為兩房間隔，外望享山景及學校景。單位於8月初開始放售，業主原叫價1,100萬元，最終於日前以985萬元以交吉形式成功易手，減價115萬元或10%，折合實用面積呎價約18,480元，折合建築面積呎價約14,234元。

據了解，原業主約於2011年12月，以457.2萬元購入上述物業，持貨至今約9年，現轉手帳面獲利約527.8萬元，物業升值約1.2倍。

黃金欽又指，天晉本月至今累錄約6宗二手成交個案，平均實用面積成交呎價約18,765元，現時約有70個放盤提供，最低入場價由970萬元起。

貴果間高層東南
平呢間低層
可能有影響

低層平幾十萬都放好耐先賣得出

670萬其實夠買新都城.....

670萬新都城好少有高層開洋景
我諗依單貴就貴係度

670萬都唔買上蓋, 真係傻豬黎

search成交真係around呢個價,有d話係高層
呢d細兩房中層都夠啦，寶琳最多望山無海睇

btw話唔定人地豪裝嘅
670萬最大亮點係呢幾個月好多慧安園細2房係below 600成交真係樓市gogogo?

外區人請教咁多位巴打 8球左右 將軍澳區近鐵有咩屋苑兩房推介

將中大兩房

呢個budget
將中，君傲灣
蔚藍灣畔就有少部分盤係800以下

個人覺得坑口寶琳好住d多d小店同近隧道
講樓價將北就值錢好多同遠離d公屋戶

8球大把選擇
蔚藍灣畔48X 2房800左右
新寶城434大2房/新都城441大2房最近成交價710-730左右
將軍澳中心啲465大2房都係750-800

咁平肯定凶宅啦

蔚藍一二座冇得輸，最近地鐵站

巴打點解邊區都見到你 你睇既都幾廣

將北即係邊度？

CLS
肯定凶到無朋友
市價750-780

果間係咪好似放580 萬
凶宅黎

關於樓價我只信自己親眼睇既註冊處成交

我估係呢個黎

真正跳樓貨

依間好似放左成年都放唔出

正常人唔會買啦，但之前撳過好似估到價

將中呢排又貴番，細兩房都七字頭，痴哂線

之前睇七頭好似得低層，中層都要七中左右
但將中好多都係樓景，唔係幾接受到

睇d相
有種陰森既感覺
好恐怖

寶琳個邊，坑口算係中間啦

打錯
係將南比將北樓值錢同遠離公屋戶

平市價咁多, 用個腦諗下都知啦

有d凶層放緊市價仲on9

利嘉閣地產皇牌屋苑蔚藍灣畔二行首席聯席董事蔡庭勇透露，該行新近促成將軍澳東港城5座低層G室的二手成交個案，實用面積約466平方呎，建築面積約592平方呎，為兩房間隔，望都市景觀。單位放盤約兩星期後，由叫價710萬元減至668萬元易主，當中減價42萬元或約6%，折合實用面積呎價約14,335元，建築面積呎價約11,284元。

據了解，原業主於2011年7月，以303.8萬元買入單位。持貨9年，現轉手帳面獲利約364.2萬元，單位升值逾1.1倍。

好似一樓咁上下

呢口價都算新低價

最低果層?
定2樓?

呢口價真係抵, 其實墊高左咁多, 低層都唔怕, 仲係好開揚

唔睇環境咪ok，仲有個8級樓梯真係趕客

8級樓梯係東港城“亮點”
搞到送貨運傢俬好麻煩

老實講真係抵買
個景網絡又唔係咁差

東港嚟講呢個景真係唔差
之前睇過d中層樓貼樓仲鑊

有frd malibu收左樓
好靚

通常價錢特別低，同埋個數係齊整既，係內部轉讓

多唔多野要執

有冇海景？過幾年無景啦

部分比13期遮左無姐

是這個海景嗎

聽日有無人又抽sts
加左2%

望將南
下面係足球場

夜晚足球場射燈真係玩命.

放心 11點就媳

新搬入東港城留名..

但附近好似無咩野好食

坑口村

對住商場死氣加抽油煙機出氣口
仲有一堆冷氣機散熱器, 姐係24小時都咁嘈
一定嘈到仆街同埋唔洗開窗
另外樓下就係巴士站, 勁多巴士埋站
巴士停完再郁大油果下, 嘈上加嘈

所以平係有原因

康城d樓咁高有咩問題

啲射燈又唔係幻彩詠香江 如果唔係要夜觀天象其實無咩問題

我都係啱啱搬入坑口

哦
唔怪得咁平
Ching 唔講我都唔發覺對堆冷氣塔

邊間推介? 呢兩日淨係係熟食街市果度食鹽水雞叫ok咋..

我都唔覺其實

不過果8級梯送貨, 間間都收我$50-$150

坑口撚

On 9
玩到場抽籤

即係AB組都到場抽？

Yes dklm
咁L多人
又危險

將軍澳區內簇新大型屋苑深受買家喜愛，世紀21物業(將軍澳)分行經理魏仕良表示，新近錄得天晉IIIA成交，單位為2A座中層D室，實用面積541平方呎，2房間隔，獲區內上車買家以950萬元承接，實用面積呎價17,560元，略低市價約3%。

據悉，原業主於2014年9月以600萬元購入單位，持貨6年至今沽售，帳面獲利350萬元，單位期內升值58%。

950萬買到天晉IIIA 2房算係咁

A組抽就正常
B組一定清架啦 洗乜即場抽

筷賞

齊柏林熱狗店

鮪世市場

有，博一博E 室

2 房加多5% 應該都清到

抽到即供定建期？
加左價budget 做唔到即供
抽到G室照要

星期六日去試晒佢先..

建期啦，G 全部800內，E都有十零間

點解要e 唔要g

G 同 E 差不多
係F飛機房差

E光廁所

睇完上樓德你就明，防火層以下既G 有得揀盡量都不了
同埋E係中島廚房，個廳係大d & 明廁，景觀亦都最開揚

你睇下防火層以下同以上G既牆同廁所就明所以示位果間係用50樓

我覺得有點雞蛋裏挑骨頭

咁當然係講緊有得揀既情況下啦

新都城一三期望二期果堆低層都係同樣問題
睇過樓望住地鐵站果到好嘈,
就係因為D 抽氣出風同埋冷氣塔

出門口
祝各位抽到心水單位

Ching 記得你抽左幾期都抽唔到
希望你今日中啦

係呀
估唔到買新樓都咁難

又可以返屋企了

佢一次過出曬籌號定一路抽一路賣？

一路抽一路賣 黎到唔夠半個鐘都大致抽哂鳥

留名等睇實時消耗表進度

STS癲到咁報復性買樓？

我仲未中到，玩完了

長實 大絕 製造人龍 通宵買樓

我諗主要係開新商場炒熱咗STS就真

8 萬完左到10 期
之後幾年後先到11 期
蘇州過後無艇搭

39A 尾籌2房

898

睇二手啦 咁既價位再加長實樓 miss左都唔肉赤

廳大房大冇窗台冇露台 地鐵上蓋8M 樓下兩房新樓點搵買到真係前世做左好事

半日就完晒A B 組？

大單位大把兩房半日唔洗秒左

睇黎全日賣得50+ 幾十間大
一半都冇

幾十間大都應該冇

將中465啦 平左個忽當裝修錢 長實樓隔音真係好差 睇樓未必睇到但問用家就會知 睇你接唔接受到係廳聽到隔離講野/扑野

仲有機會 3 座F 同埋海景2房C 未推

Ching 我見你同我都抽左好多次，我最後買左savannah，我估你同我都係medical staff，so good luck to you

有冇Ching現場報道？

完全無視長柒質素同3+1既上蓋

起碼今次全部德國電器
同埋你睇下malibu 質素差到咁 都知要差既 其他發展商都可以差
而且繁忙時間都有2+1，仲要開埋商場，事實係真係抵...

三房多多都有，兩房12點半已經賣哂

價錢已反映長實質素
如果新地就唔會呢口價

yes, congratz不過我未有急切住屋需求，所以都係抽住新盤先，下年可能會開始睇下二手

四房應該都係新推 同罕有

yes...除左新地，其他你都係博一博

我買到二房
30號
揀左G室

恭喜

恭喜晒
似乎比想像中易中
賣唔賣到一百間

唯有以後康城gogogo

應該冇
三四房賣左十幾間only

8球樓下定以上？

以下
建期

總數賣二百幾伙
似一Q清？

兩房一Q 清
三四房任買

清唔到
個個target 二房

放心，一定go...冇可能跌

3房係咪過哂千

康城有新商場
又有新路
正路只會追落後

第一價單即供都已經過千，佢全部大三房黎

恭喜晒巴打見你都留意左康城好耐

11月開埋戲院+溜冰場又再升5%

這些機會

過千難清
五成首期vs 2成...

恭喜巴打！印象中你都好似抽咗好多次連埋啲Marini貨尾，終於了左件心事

佢d 2房大量1成首期食正林鄭plan 抵到痴左線

大西北嘉湖 沙田第一城比高位回左10-15%
就算將軍澳坑口寶琳普遍都回左6-9%
唯獨康城仲係維持係頂峰價
睇個勢有排都未追完落後

不過8球樓借9成
壓測要68k人工
2個加埋就易過
一個真係唔易

本身太抵，呢家叫抵，再上先叫正常

希望LP10 唔好mark up 太多，到時再抽

情侶計法就不同了

其實都唔係
只不過二手好難搵到平靚正
所以抽下新樓先

我就覺得澳南高水 唔會再升
康城低水 唔升先奇

今日唔係玩即場抽咩？

多謝
可能今日要即埸抽
少左一半人到
約500枱客

巴打見你在將軍澳post好耐
終於買到 恭喜

咁住開同想近屋企人

好似由post 1 去到14
終於了左個心願

LP10 會mark up 好多
佢話明開大單位同用料靚過lp6
仲要全海景 貴Sts 起碼1 成

本周六超過700伙新盤大混戰，長實（01113）將軍澳日出康城SEA TO SKY 賣最多單位，推出285伙，入場費由686.8萬起，項目今日在紅勵置富都會售樓處賣樓，自10時起已有大量準買家及代理到場，據市場消息指，項目暫時售出約66伙。

長實執行董事趙國雄指，今日售樓氣氛不錯，顯示市民對樓市仍有信心，他預計至年底新盤成交會大幅增加。而旗下的九肚山新盤名日‧九肚山，正待批樓花，有望年內推出。

開大單位要睇路，STS d 大單位真係去唔到貨

不過個位咁靚可以慢慢賣既

到時賣LP10
Sts 就會清
Sts 就幫marini 清貨尾

買大單位 過千萬 得兩類客
換樓客同投資客
換樓客通常慢慢賣
投資客要等開關同經濟氣氛好d 先賣到

Exactly
D人見完sts 開價即轉掃Marini 貨尾
到時lp10 開價 即轉掃 sts 貨尾
唔好唔記得大地主係黨鐵
黨鐵點會倒自己米
對於地鐵盤清晒係時間上問題
又冇空置稅 慢慢賣先賺最多

黨鐵應該好有信心，最後一期意向書收到破紀錄不過好似最後一期係大量上車盤size

點解11-12期仲未動工？

STS都算地鐵上蓋

似乎你點定義上蓋
新都城1、3期算唔算上蓋？
天晉2、3 算唔算？

其實成個康城下面係地鐵車產廠，全部地址都叫康城路一路

我覺得地鐵上蓋定義係所有地鐵/商場/有蓋通道直駁既屋苑

成個康城都係上蓋。

成個海怡半島都係上蓋
成個美孚新村都係上蓋
成個杏花邨都係上蓋
成個太古城都係上蓋

新都1,3期仲近地鐵站過2期

康城真係個個盤都唔洗dup 雨去到月台
你講個啲係咪每一座都有有蓋天橋駁住先

康城成塊地都屬於MTR
去商場地鐵全部有橋接駁
同佢講果啲根本唔同 咁都攞嚟比較

愉景新城都可以叫上蓋

愉景新城真係地鐵上蓋，不過唔係地鐵站上蓋
白石角都叫鐵路沿線啦

緊係。。。空置率全港第二高

行完商場第一期，十分失望

自己買完六期都仲未嬲完佢條垃圾假有蓋天橋。

咁多期，暫時係你呢期最垃圾
其餘起左既都係真。有蓋

恭喜曬，終於都買到👍🏻
遲啲做鄰居

1-14 之前有條女叫乜豬係咁話要買買買
而家得返我地仲留係呢個post

同佢做鄰居

【新盤開售】女友裕美買新樓 林作：首期幾十萬一炮過比

咩叫首期一炮過

有埋價錢 連幾樓都知埋 🤨

算啦，搭錯車

我仲有mon post

想知裕美撈咩可以做到按揭
定係林作幫佢full pay

加林作做擔保人

一齊吹吓水啦

如果唔係香港搞成咁，我真係可以安安樂樂計下儲多幾年錢換咩樓/點樣一開二

新手想問有冇人住過疊翠軒⋯睇緊低層單位，開650，認緊入唔入

452呎兩房

應該可以壓多少少
壓30個左右幫補裝修

多謝建議
都諗緊會唔會還620⋯
但今朝見匯豐估價係576
睇吓會唔會第一口價再還多啲

咁應該可以再壓下

曡翠係夾屋
樓主洗唔洗補地價？
同埋要睇下漏水情況
我覺得可以叫低D
始終政府樓

夾屋

嗱，唔係想串你
不過咁定義就差不多成個荃灣都叫地鐵上蓋，有商場/接駁天橋/有蓋

一開二唔急就睇定啲啦

咁又誇張左，樂悠居爵悅庭嗰邊都無啦

係，但而家點都會令人唔敢做好長遠既決定
呢個仆街政府

留低，要更多的勇氣

Malibu驗樓出事？?話啲玻璃defect

玻璃問題而家啲玻璃幕新樓都普遍會有
只係呢次有問題既量大而且普遍
應該有排換 但其實老實講
有得換有得整既野唔係咩大問題 但就傷心神花時間
最怕佢唔換唔執啫

Malibu 差唔多單單驗樓都差評

會德豐真係

但我朋友個間又幾好喎

而家會德豐就係撻個標準出黎想唔換
收到風 換哂嘅話在4000塊

有

成幢樓再整過啦

其實都好麻煩 風季好多阻礙
不過新樓唔整既話講唔過

Malibu 4000幅玻璃死緊，成棟實變漏水樓。大大幅原裝玻璃連框出黎拆過再裝玻璃手工肯定差過原廠多多聲。

多幾年啲換左嘅窗啲細微玻璃膠窿仔老化 x 4000幅肯定執死會記

走唔到咪要焗住留做順民囉 勇乜鬼氣

起咁多三四房點賣出去, 起多兩個一房都易賣d 啦

malibu
有幾件撻訂兩房 出返嚟大家點睇

係鍾意美化自己咖啦 睇開啲

Montara 抵買d

筍到爆🔥Malibu 重推單位3️⃣間🔥

單位：1B-41E
間隔：2房(開放式)
實用：458呎
訂價：$1012.3萬
即供：$804.8萬@17572

單位：3B-56D
間隔：2房（梗廚）
實用：544呎
訂價：$1081.5萬
即供：$859.8萬@15805

單位：1B-19B
間隔：2房+儲物房
實用：552呎
訂價：$1139.8萬
即供：$906.2萬@16416
-
💎Montara 重推單位3️⃣間

單位：2B-67A
間隔：2房
實用：527呎
訂價：$1154.7萬
即供：$906.5萬@17201
建期：$941.1萬@17858

單位：2A-41E
間隔：2房+儲物房
實用：561呎
訂價：$1090.4萬
即供：$856.0萬@15258
建期：$888.7萬@15841

單位：1B-32A
間隔：3房+儲物房
實用：736呎
訂價：$1398.5萬
即供：$1097.9萬@14917
建期：$1139.8萬@15486

好似兩邊都抵 不過又係幾十檯客爭架啦 有咩就買咩啦

一邊就做到林鄭plan / 現樓賺租一年 但而家玻璃問題揚左
預果年執漏業主都要跟下 不過執完應該個價值都係返到
話哂地鐵上蓋+pti基座

一邊就商場上蓋近超市 性價比都高 不過實力唔夠用建期變相貴左幾十個

會記出品好似一向比較參差 質素都係要撞手神
有時好有時唔好

其實只要1000 萬樓下應該都幾十台客搶
林鄭plan 的威力

Malibu 位置好過montara 又可以即住
屋苑整體大D club house 多設施
Montara 係sell 商場上蓋，但被樓四面圍住

協興都搞成咁
依家真係撞手神

吹風吹左幾年終於賣了

錯post

有冇人知呢單發生咩事

等錢洗

同埋佢18年買嗰個價應該係心急買，而家又心急賣

SAVANNAH兩房造價低位808萬

利嘉閣地產皇牌屋苑君傲灣分行(C組)市務經理嚴煒俊表示，將軍澳SAVANNAH 3A座低層D室，實用面積約448呎，兩房間隔，望開揚公園景。原業主今年7月初以900萬元放盤，但因應市況向下調整價錢，單位最終於近日以808萬元成交，累減92萬，折合實用面積呎價約18,036元，為屋苑兩房單位近三個月以來的新低。

據悉，原業主於2016年5月，以約505.5萬元購入上述單位，持貨4年，現轉手帳面獲利約302.5萬元，物業升值約60%。

嚴煒俊補充，買家為區內分支家庭，購入單位作自住用途。

Savannah都咁平尺價？

有賺咪走先 都賺60%

2016樓價真係好正常，新樓二房先五球
但3A 望公屋低層
均尺價都18000 唔算平

係未之前望居屋大堂入口果間

係星期六日樓下多人到變街市咁款

依個低層望馬路同公屋

協興咋喎

最後一期會遮晒首都僅餘既海景，變成內園景

市民中秋排隊 逾百人爭購日出康城新盤撻訂單位
新盤新聞
15:08 2020/10/01

一連四日中秋長假期展開，日出康城多個期數樓盤今日開售極少量撻訂單位，以2房為主，吸引大批市民前往尖沙咀港威大廈排隊入場即場抽籤揀樓，人龍出現在商場內。

市場消息指，今次即場抽籤吸引逾130枱客爭購，相關撻訂單位來自日出康城MALIBU、MONTARA及GRAND MONTARA。截至下午3時據悉合共售出4伙。

發展商會德豐地產指，並已於3小時內全數沽清，套現逾5500萬。 另帶動同系MARINI 及GRAND MARINI各售出1伙。

所以首都低水

都唔會平
起好900-1000兩房走甩

STS 兩房700起步了

唉對返價單
Marini 平sts 差唔多10%
買到marini 已經賺咗

算係咁啦，800樓下都係佛心價

復活票但得返F 室，都照博一博

可以去抽大圍站
一定好過康城

同一價錢康城可以買大啲
但係大圍實爆升

會抽，但大圍最細間兩房如果過900 我都買唔起了

應該抽一房，冇哩類供應
大園站一期個則仲差過sts
新世界今次差左
單位面積細D又多走廊位

一房應該會比超A 組食哂

大圍站同size 個則差STS 好多，主要係STS 個則真係好好用，大圍要食兩個露台

不過好多因素令大圍站一定爆升，所以一定貴。。。

三線轉車站加商場上蓋
一定有水位

三座F室全推

日出康城SEA TO SKY新推159伙價單 折實708萬起 呎價1.49萬起
鐵路物業受買家愛戴，港鐵新盤之一沙田大圍站柏傲莊I（柏傲莊第1期）公布價單前夕，同屬港鐵新盤的日出康城SEA TO SKY突然加推第6張全新價單應市，2房即實最平708.7萬元起，市場預期下周發售。

日出康城SEA TO SKY新推的第6張價單，共159伙單位，面積473至802平方呎，價單定價874.9萬至1,927.4萬元，價單呎價18,497元至24,397元。採用180天即供，最高基本折扣為19%，另個別指定單位額外獲2%折扣，則最高為21%，整批折實售價708.7萬元至1,522.6萬元，折實呎價14,983至19,273元。

長實地產投資董事郭子威指，隨著疫情受控，再加上，項目上周銷情反應理想，加上社會消費氣氛明顯改善，項目很大機會安排下周進行新一輪銷售。

都唔同價

露台全部推門
見到都唔開胃

都係向內園?
差禁遠咩

真係有
Marini 開around 14xxx
Sts around 15xxx
一樣內園

正常價錢price in 左啦

將南邊個屋苑比較好

建期出事｜Malibu 連撻6伙 會地殺定690萬

聽日sts 復活票有冇巴打再接再厲

大圍盤地點同交通都太過屈機，發展商點開則都唔憂賣，做乜要咁好心機？

睇個勢又搶

Good luck 又玩即場抽

知唔知有幾多飛

新聞話900飛，應該大部份都係復活票

個個去哂大圍站
而且F室趕客
但二房應該有機會大DD

希望真係少d 人爭

想問問f室有咩問題？

廁所位渠位直落再180 度去光井
下面單位有機漏水
同兩邊房，自己唔like

我反而幾like 兩邊房，私癮度高d，尤其佢唔係厚牆不過排水問題同埋主人房隔離係E室浴室，的確有少少擔心

都係個句
抽到先諗
But 大圍站開放二房即供都八球幾又冇景

抽到嗎？都好似多人到

長實旗下日出康城SEA TO SKY今天推售285伙，早上10點到場買家人數眾多，限聚令下秩序井然。

是批單位涉及55伙2房戶、190伙3房戶及40伙4房戶。折實售價由708.7萬至2037萬元，呎價由14,983至20,094元。

入場單位為3座5樓F室，473平方呎，折實售價708.7萬元，呎價14,983元。項目將於昨天截收登記，市場消息指已錄超額認購。

抽唔到

大圍同康城二房比
都貴超過一球

兩房清晒未
現場情況如何

清晒

恭喜，鄰居

70號簽好似清晒

3/4 房賣左幾多

50個二房，其他三四房要慢慢賣
二房內園全清，得番AB 二座向海二房，一定唔平
唔知幾時推

2個

2房去3 房條bar 太難跳

首期，適合樓換樓先有能力上

Next round應該推2 房海景

無人知，但目測起碼5-600 組

佢都唔知點步署，柏傲莊低開到咁

將軍澳50 萬人口
區內換樓客 分枝客大把
同埋望海單位少有

唔同類型唔可以比較
大圍賣點係沙聿線 地鐵上蓋

大圍梗廚過千萬
客路都唔同

康城之前吹到係太古城級 驚咩

買唔到sts行入到去中間就話賣哂
差10幾張飛

大圍上蓋夠吹到天晉級

吹到個商場係K11級呀

唔係話青衣城級咩

話用同k11相似既設計

開左商場好過太古城啦
太古城又舊又殘

康城既賣點係將軍澳線同地鐵上蓋
同大圍差唔多
仲要望海
應該好過大圍少少

大圍賣沙中線
沙中線點都值錢過將軍澳線啦點比

on9

沙中線吹大左啦
要咁講屯馬綫又值錢過將軍澳線
買屯元天仲好啦

線

如果係返鰂魚涌 觀塘 牛頭角果堆中產，將軍澳係幾有吸引力
返中環灣仔銅鑼灣就

住緊將南 但覺得大圍盤地理位置真係贏將軍澳嘅
大圍等沙中線通埋車，除咗去港島東遠少少，去其他區都算方便

咁將來有北港島綫之後
康城都可以一程地鐵搭到銅鑼灣 / 金鐘一帶
不過呢條綫分分鐘等到退休都未等到

起碼廿年後

On9
2個都係新界東
點睇都係大圍價值高過tko

大圍兩線上蓋, 康城3+1, 邊有得比呀

康城輸交通幾條街
不過環境就康城贏
全私樓vs 舊區公屋居屋舊私樓交雜

通返關一車車大陸人再講啦
我地將軍澳最值錢係新界環境 近九龍東同港島東 同遠離邊境

通返關見到堆拖gip支那人
真係不了

TKO咪一樣咁多

康城中間果兩期 起完比一堆樓包圍住好壓抑
仲要期期都咁撚高 住中低層日日不見天日

長沙灣四小龍都係咁, 有幾座比人包圍住

大圍好撚癲
應該冰封哂全港2手

日出康城晉海錄首宗SSD期滿成交 1房630萬沽 3年升值26%

說好的將南價呢

康城已經上到18.5k一呎
就黎康城都住唔起

晉海特別貴 始終shk

琴日我都簽左臨約甩手晉海

之前有人吹到晉海一房7M起

我三房無咩點賺
早知果時要柏傲灣好過

太睇得起個商場效應

賣晉海 中原 未諗換邊

想去返荃西

新盤溢價高就梗，係前幾年升得太勁回下氣
大圍都加10%大貪到
不過康城4-6期都幾難穿頭幾浸個樓花價

上星期680萬一房，呀agent猛咁話好抵好抵

佢依個賺26％
同期ccl都係160升到去175
跑贏晒大市

康城、冇廚房、一房，仲要 680
痴線

竟然? 維景一房正常都750 ga wor

唔會呀，兩房有啲先 800 頭，750 買一房傻架嘛

15-18呢浸發展商似低估左將軍澳升幅
市區果堆有d已經要坐

malibu 咪一間7m,一間6.9m成左
呎價19k
Cls

係晉海特別平
你望下malibu 成交
站頂大撚哂

康城唯一真上蓋盤

6.8m
得340尺，低層內園
已經將南價

第一水
Malibu 個時樓花13k
Even marini 都係14k

malibu 係18年樓市個頂前幾個月賣
lp6直頭係直迫歷史高位個時賣

630萬康城一房真係直迫將南價
嘉悅、海翩匯好似差唔多價錢

睇返今年嘉悅一房啲成交都係唔過萬9蚊
話事話佢山竹浸完個啲地方整好晒未

康城太多三房供應，住就低，要大升高層望海。
但三年前買落，點都有得執
荃灣西個價又係顛
二房梗廚又係差唔多一千個

有用
想住，冇錢買only
供得起冇首期

三年前買唔一定有得執, 早排有單賣晉海兩房已經要輸

你唔駛輸已經算好彩, 早排有單兩房要蝕讓

貴撚到 當大圍咁買？

680萬，就黎買將中細兩房都得
好佩服d AA乜所講得出

問題係維景一房呎數大過將中細兩房

咁抵 佢自己做乜唔買 咁益你呀

賣完大圍第一輪又到sea to sky 貨尾
跟住lp 10 同黃竹坑上蓋
全部港黨物業
一定控制個價

將中細兩房啲景好唔掂

香港置業將軍澳分區董事劉浩勤指，將軍澳中心11座中層E室，實用面積384平方呎，2房，西南望內園，業主本月初放盤，開價748萬元，現以710萬元易手，實用呎價18490元，造價較同類單位市價低約10萬元。原業主於02年以163.6萬元購入，今轉手帳面獲利546.4萬元，期內單位升值3.3倍。

將中細兩房一早過咗700啦

三寶自從9按出現都無咩出現過6字頭

均價，中低層一二房向園會再平D

上年年尾
今年年頭做過一排6字頭

已經出動

向隅買家回流二手 將軍澳單日20成交

咁搞法下年新都眼鏡房會唔會見7字

天晉老實講真係比唔上人地大圍 講位置講交通 你話同南昌 奧運上蓋比就話啫

但南昌同奧運個堆向海樓呎價已經另一層次

今日晉海成交2房850萬都唔錯wor

真係貴過海翩匯

貴唔過
呢排成都要860-880
不過都不遠矣

850 c 室內園景
好價錢
之前malibu 個間低D
近地鐵站

其實將軍澳既價已經慢慢回落緊，依家經濟咁差，幾年後一定見5字頭

落極細兩房都要萬七萬八蚊尺

都係睇住個lumpsum黎食
800萬以下樓影響不大啦

林鄭plan 推高左樓價由6m to 8 m
如果再放濶一千萬以上
一定再上，樓價同失業率好似脫歐左
失業率6.5% ，樓價跌得太少太慢

新都城/新寶城啲眼鏡細2房頂峰708左右
回極都係回到650-670左右,回得果5-7%
TKO啲樓價,尤其細2房,硬到仆街
反而44X/43X果種大2房高位去到800,而家普遍做720
叫做回左10%

好睇黎緊11月完保就業
失業率會唔會再上

最近有個500尺唔使850萬

將南一房630而家唔得啦 嘉悅都應該要700

係得Sav細尺平少少都要650

將軍澳5字頭既話 其他地方要幾多字頭

最近想換樓 中價樓覺得可議空間大左 但細價樓唔覺有落過 將南一房直頭無盤
令你感覺落左果啲9成係網站或街招假盤廣告盤

真正既不如加多少少買大d

新寶,新都呢啲
加多50-70萬多成70呎LOL

會生小朋友 想一步到位既話 的確不妨考慮加多少少

搞笑咩 將南同康城仲爆升緊喎

康城堅係追落後
當出面回左8-12%
TKO其他地區都回左5-8%
康城仲係普遍做緊2019個巔峰價

巴打你係625定700果隻？ 我都放賣緊間3房

新都城363 2房做緊640-670
441 2房多數720萬左右
我諗都唔洗諗一定直上441

將中46X大2房2019年頂峰860-870萬左右,近期多數760-800
40X 2房 高位760-780, 近期多數700-730
38X 2房 高位730-740, 近期多數690-720

回就有回,但真係回得少
同埋呎數愈細愈硬淨
38X隻2房基本上無回過咁濟
反而46X 隻大2房就回左10%都有

750 將中大2房荀價,無得輸

蔚藍正野
而家2房大約做幾錢?

康城大部份新樓，你係賣家都唔會平賣。除非有壓力

441個隻極少盤，之前aa 都話冇
個個放眼鏡房

8球

有冇人知晉海隻600頭細三房做緊咩價位？

760 J喎...

700呎果間成左1100萬，6xx未有成交

有冇印象一手咩價位

600頭細三，頭幾張價單大約800尾至900中咁上下

巴打個名

將南一房開始平？

中原地產將軍澳都會駅分行高級分區營業董事柯勇表示，藍塘傲8座中高層F室，實用面積406平方呎，一房間隔，擁開放式廚房，單位向北，享開揚市景，議價後以705萬元易手，實用呎價17365元。原業主於2017年4月以676萬元入市，持貨滿3年，屬SSD鬆綁貨，現轉手帳面獲利29萬元。

Alto 來來去去一房都係700左右，呢個向北又中高無遮擋好快就知凍 👾。 同價寧願揀向東/東南低層

之前700有東南向海了

寶琳同坑口站個堆好多都回返落黎（特別係3房單位800-900都會搵到）
係得新都城2房無乜變

將軍澳站個邊個價反而仲好硬
康城係升得勁

3房8M-9M有乜推介？

領都或新都城

好過樓望樓啦 不過遲啲都變望地盤

應該係五座高層果啲一房盤 景係幾開揚
不過果陣睇alto啲一房 唔明個雪櫃點解得矮身
都唔知點擺野 個設計師當咗係酒店

我揀新都城同海悅豪園

買多個放廳 一個放餸，一個放飲品/雪糕/冰/生果

買樓真係唔好買最低嗰層

領都3房 680-730 尺 真係8-9M喎

其實二期好唔好住，呢個價買到三房真係幾抵但見個則好似極大窗台/奇怪則

反而對晉海隻細三房62x 呎有興趣...但市場仲未有成交參考

係因為長柒樓, 長期跑輸

第一，二期相對較遠地鐵站，不過我覺得康城其實唔係話好大，講緊都係差幾分鐘腳程
第二，長實樓，偷工減料電線唔入牆，係腳線走，但實際使用上係無問題，而且個露台成30幾尺，其實好大好好用
第三，大窗台就見人見志，無計入實用面積。如果你肯做床做上窗台，其實間房多左好多位用。但如果個人唔喜歡床上窗台，咁係真係得物無所用既。
個人睇法，將軍澳區私樓3房6-700尺，8-9M真係好撚抵，其他地方搵唔到

利申：非AA, 2期領都業主

有朋友買左晉海62x, 上到去實際肉眼望落去好細，廳細房細，位置唔見洗。不過新地樓質素有保證，要取捨。
雖然市場未有成交參考，但個人睇法，1000-1100 走唔甩

呢間鳳凰樓向西南成交$818萬平喎

可能係甩名成交

Malibu一房大過晉海幾十呎
睇呎價差唔多咋喎

有個同事買左晉海兩房佢話好細
我睇下個則 原來個廳寬度真係比其他期數細

都會 君傲 兩房邊個好

THE PARKSIDE賣到咁高

將軍澳THE PARKSIDE高層1房 785萬元易手

中原地產將軍澳都會駅分行高級分區營業董事柯勇表示，中原最新促成一宗THE PARKSIDE交投，單位為2A座高層B室，實用面積399平方呎，採一房間隔，單位座向西方，景觀開揚，買賣雙方議價後達成共識，以785萬元成交，折合實用呎價19674元。

中原地產柯勇指，上址原業主於2014年12月以538萬元購入物業，持貨快將6年，現沽出單位賬面獲利247萬元離場，單位期內升值46%。

差唔多level, 睇喜好鍾意搭少一個站定靚商場

自己親身去睇下
問冇用，最緊要自己感覺
二個都睇過，都會舊D，開則大D，調景嶺站上唔洗轉車
君傲廳細房細，得個露台有賣點

唔算高啦
歷史成交同一個單位中層試過賣過2萬蚊尺
加上Parkside啲一房供應好少

依度有冇 parkside jj

覺得parkside 好好住，諗緊換番ps 3房

仲意有露台就君傲
方便嘅/靜中帶旺就都會

街市生活配套好似將軍澳方便

近地鐵 行過將南海邊食野又唔遠 其實個位幾正

肯定係維景，等多排好大機會回落到750-800左右入手

大家點睇將軍澳樓市前景，呢排好似回左少少，就業前景又唔太好

我都想知將軍澳站啲呎樓都唔跌
比坑口寶琳差咁遠

將軍澳有比較多半新樓 同埋仲有基建起
坑口寶琳基本上唔會再有發展當舊區

暫時哩個價多數只可以買山景同低層
買正面向海仲要8球

自住既話等多1年應該會跌多10-15%，投資就唔好。

依家中層山景大約780萬，低層應該可以740-750萬左右，如果要望海800以下等多排應該都有

依家個趨勢未來1-2年將中2房會跌到6xx，天晉2房有機會見8xx左右

人有呢種諗法一點都唔出奇，我唔係業主既話，我都想跌，我係業主就想佢升

真係客觀睇前景，應該要分析持續發展潛力

睇個勢會跌果啲同投機無分別

利申：業主

而家兩房有咁平？56月睇全部800+

將軍澳樓 跌5% 都成堆人狗衝啦 仲邊有機會跌10%
大市跌將軍澳樓都唔會跌
大市升佢都跟住升

我係業主都會想跌買多間

日出康城晉海重陽假期累錄逾6成交 1房613.8萬易手

又話將南價

吹大咗 將軍澳有無咁穩啊
最多咪穩過大西北

將軍澳樓要分區睇
自住將軍澳南唔錯 但已升左好多
投資收租的話日出康城吧 價錢比較落後
遲d入境大樓落成 跨灣大橋起好後 會升10% 以上
如果上車盤 可以考慮 寶林 坑口樓

實用呎價18053 仲想點

未來一兩年天晉1/2期個跌幅應該冇咁大，但坑口寶林同調景嶺肯定有排跌，唔急可以等多一陣先上車

我見savannah 將中 嘉悅 天晉個價仲貴過3-4 月
Savannah 嘉悅 3月時仲有600萬頭 依家都冇晒

上面條友不如吹到500萬買天晉2房喇

懷疑佢有冇跟AA睇過樓
我由3 月開始睇 諗住執平貨
只可以話最平係3-4 月時候
之後疫情放緩到依家都未返到去3-4 月水平
可能我睇既都係600-800 萬樓 有升冇跌
成個將南都係得3-4 月見過600 頭

可能間中層係一樓

康城吹大左啦
成日同將南比

成撚個咪又係將軍澳。將軍澳又唔係大。基建條橋根本成個將軍澳都一樣受惠。大橋出口去將軍澳每個角落都係十分鐘內。成日總係都有班人死吹話咩高級啲低級啲，十足AA 口形。

再講基建入境處同街市都唔係咩好嘢黎。唔會為隔離屋苑帶黎咩大正面影響。

睇岩岩SSD完個價其實好難睇
因為岩岩完SSD實會有業主急走貨
四期第一二批價單買入價低果啲就算賣平都賺好多
同埋其實18000一呎其實都唔低

康城既一房我自己估如果接近將南價要用4期向海 仲有未來5 7 9 期去比較 至於6期一房總價細 單位多 未來一定有同以上期數有價格分嶺

始終tko一房量少 一定有佢優勢係到

一房唔知有乜優勢，得lump sum 細
二公婆住都細，邊有咁多單身人買
但事實一房賺得最多

無計
香港樓價越來越貴
代價就係上車盤唯有越買越細去彌補返

同埋你講緊入境 我唔敢講
但街市真係兩睇 政府街市真係會平好撚多
我問左鄰居佢地不知幾想有街市

每當sad完，一定最冇實力人平賣走人
之後strong hold savannah 之前ssd 有5球一房，現在要六球幾

入境處只會增加交通需求，個個換證件
街市只會帶來衛生問題
邊個樓盤係街市可以大升？

有過97教訓，移民未必賣樓
以租養租，香港賺錢外國好洗

唔係唔信你，但你有冇理據去support你既睇法

只想表達有人話入境處同街市可以提升樓價

將廣街市唔靚，要去尚德買新鮮同靚D

所以未買可以睇下出年一月BNO 會點，係咪有咁多人走
多人走，多供應價就會落

Ching 清醒👍🏻 book marked 左呢個post先，好彩未入市，睇左你留言我醒左，我儲多1年錢先，1年後800萬買咗天晉兩房請Ching你飲茶

講將軍澳基建社區配套完全無人提下個中央公園
睇黎將軍澳業主們都已經預咗果塊地曬太陽曬到2046康城起哂都未起到個公園

658萬
姐係19300 一呎內園高層
好高啦喎

幾時既事呀，一早就將南價啦
仲將南價
講緊啟德大圍價啦

晉海* 十月成交

18/10 1B15F 340’ 630萬 @18529 一房
18/10 1A15D 464‘ 810萬 @17457 兩房
18/10 2B7A 700’ 1105萬 @15786 三房
20/10 1B32C 489’ 853萬 @17444 兩房
24/10 2A7F 340’ 613.8萬 @18053 一房
24/10 1A17E 496’ 828萬 @16694 兩房
25/10 5B43F 343’ 645萬 @18805 一房
25/10 1A12F 340’ 630萬 @18529 一房
25/10 1A22F 340’ 650萬 @19118 一房
25/10 5B51F 340’ 658萬 @19352 一房

其實同將南只是差5-10%

兩房已經平左海翩同savannah個價 咁。。。。比我買將軍澳好過

你睇下晉海果班升幅跑望同期CCL幾多

d人當買一手即住咁款

入境處同政府部門搬入嚟
隨時多埋班中產公務員入嚟買同租

巴打你之前話賣樓移民喎

贏

其實都幾貴
入左第九期一房都係咁話

5B51F 有海？ 19300 都幾高

冇內園景
望日出公園，商場
公海係咁話康城垃圾既同時，康城細樓呎價不斷破頂

破頂
6M/18k呎 都差d守唔住
等多兩個月LP6入伙大量租盤供應又有好戲睇

但我覺得LP6 堆一房 當一半會放租 即係300幾間
應該都會租得哂 尤其有300呎頭 萬一蚊都可能有交易
後生既租租最近都幾鐘意租康城

後生租租當然住新樓啦

萬一蚊就可以日日落會所打卡

好肯定未來天晉2房價一定跌到800頭
香港受到國安法同疫情影響,樓價已經跌左1X%

好快只會成為支那一個小城市

未來即係幾時
我等緊呢一日 唔好哄我開心
十年內睇唔到香港會被取代
疫情都就快到尾聲
QE 印既錢仲快過人工加幅
我睇唔到有乜誘因會跌
樓價唔升保持呢個水平已經拜神啦

即管睇吓點

升又好跌又好
唔移民既話
係香港生活點都要住架啦
唔睇好咪做租租囉
供得輕鬆應付到咪買囉
至於呢個時勢夾硬上車既話我都覺係有風險

咁大個人自己衡量啦
陣間升無買到又喊苦喊忽 跌又話未見底唔買住
都唔知上邊既唱好同唱淡做咩

六期咁多細單位

租金水平應該係咁上下

都唔錯既 到時如果租真係呢口價既話
新婚呀 情侶呀 康城的確係一個唔錯既選擇
無論買抑或租

同意，就算真係要買都唔好做林奠plan借9成，一定會後悔

商場第二期就開
交通依家都好咗好多
多咗兩架車直出觀塘九龍灣

隔離站細單位6百幾萬樓, 租緊15000, 呢度放租收少4000

咁你又唔好咁講 四期五期細單位都叫到1.4-1.5
六期有兩隻細則 指緊係最細果隻 大果隻應該都係正常水平

講緊係用同價位既做比較喎

四期五期咪同你講緊果d同價位

我係指緊六期一房都有分307 同347
307果隻租點都會平少少啦 347應該都有1.3起啦

預租成交咗？
有冇料分享下

應該未有
但用入伙搶租期平均呎租35蚊去計
最細果隻應該都差唔多
後期會回返少少

天晉iiib一房點睇？之前趁疫情回左少少入，想3年後補2百萬內換返將南兩房有冇機？

有無話入境處預計幾時搬入黎？

香港被取代我覺得真係遲早事，只係qe對資產價格有支持，未來香港樓價真係唔識睇

做咩唔儲多少少直接兩房 3b 一房同 最平將南2房都係差100左右。。又印花稅2x 又保費 仲有裝修 一來一回冇左幾十

除sav向西細單位外 呢邊我留意每個屋苑一房幾乎都7m起步
將南既細單位盤好少同多人接 其實防守力都ok
一房呎價本來就較兩房高少少
有能力補到200一房換細兩房應該唔成問題
但你預3b既話
換嘉悅海翩果類景觀質素會好返少少
換返同系你預都係景觀質素麻麻果啲

我黎緊都係打算細換大 但打算換去康城

可能巴打都係襯平上左先既心態
除非睇個市跌
如果唔係我都會驚儲多排驚追唔到升幅
年頭嘉悅果啲630都見過
而家7球搵一間都難搵

果陣要買兩房一係要加人工，一係要比多d首期，都唔係短期內做到，所以上左先，起碼有得住

共產黨最多只會換晒血
引入大陸人大陸公司換血
但唔會取代香港
一來面子問題 ，
二來香港credit rating 同financial system stability優勝於中國大陸，遲早取代我諗起碼要遲多廿年
買樓邊個會睇20 年 ，3年就放左啦
再者 香港中產去世界各地邊個國家可以搵返香港人工？唔通個個真係聽連登仔拎bno去移民咩
老實講 我唔覺我去到外國搵得返香港份人工

搵唔到咁高都要去啦，等比人湯咩，去左拎pr又返得返黎。用幾年一半人工買大大保險，值啦

有外國passport 巴打真係贏到開巷

咁緊係啦。
但無都係真係要走一走，當課金，錢無左搵得返。
除非唔夠鬆動support到幾年人工得返一半啦。

你講呢d野
只可以話都幾天真

慘到

大家點睇清水灣半島
除咗比較唔方便仲有無咩缺點
向山高層會唔會都好嘈
早排將軍澳站行過入去無想像中咁遠

環保大道多垃圾車出入囉

個堆田區好似22/23年會停用
到時應該無咁多？

咁都係之後既事啦delay都唔出奇

將南準備多人到爆開24hrs

樓上吹奏康城嗰啲, 冇人夠膽回你, 個個扮睇唔到

淨係下下都要駁車已經輸九條街啦

個屋苑係慘
但整得返咪一樣有市
同埋個別屋苑問題同樓上吹唔吹奏康城有咩關係？
我唔係康城 但都留意到你成日狙擊康城
康城樓就算升你層將軍澳唔會跌架喎

關康城咩事 係都係屌會德豐啦

幕牆樓玻璃崩花其實係咪應該好難避免？

掃管fuck果堆呢期收樓又係崩花到呀媽都唔認得
當年呢個情況係將南都常見 就算唔係會記
不過今次大伙數集中埋一齊就更多咁
但點講都好 會記都係7架啦今次

我覺得係因為山竹十號風球果時
搞到d 建築垃圾飛起曬打到d 玻璃先會咁
未必關發展商事
南豐同期LP6小心d

颱風係原因但未必係主因
將軍澳主場谷都有比對過果年山竹前同後malibu既圖片
而今次高層都出現崩花既話
即係代表除颱風外 仲有其他原因導致
有可能係玻璃質素 / 運送 / 或拆棚時過程不當

有一排連登好多post吹奏會德豐

會德豐樓玻璃幕牆係幾有型既
同埋澳南佢確實係搞得有聲有色
住緊會記樓 成日枕住有好多細小瑕疵
整體都係SHK穩定少少

呢個成交東南高層望正海咁平嘅

巴打覺得會記管理如何？

未試過真係好好既
所以都算正常？ 呢方面無咩評價
我果度後生都算多 有咩同佢地講感覺都易話為少少
起碼肯做個樣同你跟
管理費貴到 但新樓好似間間都貴

住Parkside?

No ar 唔自爆
但theparkside管理費無記錯好似平啲

感覺到時好多人投訴深夜好嘈

你都on9
Malibu=全康城?

山竹果時Malibu未裝哂玻璃

冇左將軍澳既生活體驗

「日出康城」第十三期物業發展項目合約批出
港鐵公司今日 (二零二零年十月三十日) 宣布，「日出康城」第十三期物業發 展項目合約由信和置業有限公司、嘉里建設有限公司、嘉華國際集團有限公司及 招商局置地有限公司合組之泰衛有限公司成功投得。
信和置業有限公司、嘉里建設有限公司、嘉華國際集團有限公司及招商局置 地有限公司均為本港具規模並信譽優良的物業發展公司，亦曾參與港鐵公司的物 業發展項目。
港鐵公司期待與上述公司合作，成功發展「日出康城」第十三期物業發展項 目。

落地玻璃其實點做清潔

吊船，要夾錢請人洗

缺點只有唔太方便
佢算係坑口延伸 5分鐘小巴
行路去坑口／將軍澳都係10分鐘左右
平d買大d再加環境好d sellhk樓

等左3個月，成功收樓了，嚇撚死我

10分鐘得咩？

我平時行路快過小明
講真10-15分鐘差唔多啦

但其他將軍澳盤

落雨唔使擔遮
去麥當勞唔使曬

就算入到康城都係相同體驗

某d將南？
btw你所講呎價反映左

所以有買貴冇買錯
今日買得平，聽日都係平

自己感受最真實
人地買家都係

靜曬

無新盤無計傾aa去哂大圍

幾時都話買樓講location
望下天晉1/2啲兩房價硬撚到

早排想買樓，而家都幾肯定會掉市

一黎租金上唔到
二黎好多放盤同真係移民吉左

雖然低息借錢係正，但買樓收租賺息蝕價，點都唔吸引一段時間

今年睇777 施政報告有咩措施

如果係放寬樓市即係肯定市場跌勢
樓價會係呢個位徘徊一段短時間

知唔知海天晉同3B 個管理費收緊幾錢尺？

美國大選結果出爐，後市走勢漸轉明朗，市場購買力釋放，將軍澳新都城11月至今暫錄8宗成交，有九龍東上車客以735萬元購入2房單位。美聯物業將軍澳新都城分行區域經理黃少明稱，新都城3期1座中層D室，實用面積470平方呎，2房間隔，據悉，單位於今年4月放盤，原叫價760萬，獲九龍東上車客承接，議價25萬元，以735萬元成交，減幅約3.3%，實用呎價約15,638元。原業主於2012年10月以450萬元購入，持貨8年帳面獲利285萬元，升值約63%。

新都城11月至今暫錄約8宗成交，平均實用呎價約16,253元。

從單位相片可見內籠保持企理，外望屋苑2期平台花園，享泳池景和網球場。

呢個價算係正常價？

同類型單位高位800-810萬左右

睇緊將南兩房，9M around
見到parkside個價差不多，間隔同位置都可以
請問有無其他選擇可以比較下

唔急可以等多一陣，依家個樓價下降緊，將南2房會跌到8字頭

將中將廣都未跳海式下跌你想將南跌？

將中平左好多啦

見將中 維景呢啲鐵路盤大2房都回左啲，但將南啲反而好似唔郁咁 之前留意開海翩匯，好似仲貴左

將南兩房不嬲都有啲8字頭

海翩而家八球都買到

本身供應少

將南冇撚跌過囉好唔好
上面係咁水人做乜春

成交少即係啲業主企得硬唔急賣囉

跌極都係7字，其實冇咩跌

岩岩睇返中原成交，原來將中細2房已經跌穿7字頭

晉海兩房都800中 一房600中
將南跌得去邊

睇個款
呢位ching 又係口唱淡，等人唔好同佢搶貨
自己入市既人

出面隻“休息日”就係咁
之前抽唔到wsp就不停唱淡
依家上左車就串鳩人做租租

8M 頭定尾？我淨係見住佢由8M頭升到差唔多9M

睇座向啫
低層望學校/內園咪平

果位Ching 大淡友
個個跌post都見到佢 頻率同yoho393一樣
不過都應該尊重每個人睇法
而家係好難講既 唯有量力而為囉

晉海成過兩房800頭 一房600頭

希望佢地唔會後悔啦

明知一期貴過一期唔通mtr 會蝕比你？

SHK +日出康城 800 萬算抵買啦
唔洗1000 萬買到2 房賺左啦
望下大圍 一房都去到800-900 萬

所以咪買到2 房囉唔係1 房囉

Monterey 樓下個海濱成哂型，成列西餐廳同酒吧 平日中午都幾多人，聽日開埋DONKI更加誇張
相反中央大道嗰邊仲係一片爛地直到永遠

超多人

Chill 到爆
不過住樓上嘈音啲嘈音都唔野少
住隔離就啱啱好

Chill到爆笑撚死

海煽匯對海餐廳樓上果啲都係勁嘈
下面啲餐廳油煙仲要係噴上去

中央公園哂撚氣 拖到2046

似內部甩名成交

真係好chill

每日一片：大媽舞2.0 圍住打圈行修煉「繞樹功」？

donki大軍已經殺到

donki live

對正學校/居屋嗰啲閪則都八球頭啦

如果有睇開樓
劣質盤先可以平下
優質盤跌很少

尋晚行過海濱好奇望吓果排house
見到人哋個廳裝修好豪華
成盞水晶吊燈

呢單其實都幾誇，16年貨今日賣升6成，仲未計原業主新樓回佣

Savannah 基本上每單300呎果啲都升左5~60%....2房果啲都4~50%

想問吓師兄如果係向海景，但係得十幾樓，即係幾年之後會俾政府入境處大廈封晒個景果d，咁個價錢同向內園又會唔會差好遠？（如果大家都係大兩房）

定係話佢始終都係向南，所以都會有一定分別？

根本仲係好貴，跌條毛。

好似比起四五月已經跌咗5至8% ？

有間撻訂高層684萬 實搶爆

睇佢會唔會加價賣

加左6% 現樓684即供價

684加6%

會德豐地產旗下日出康城MALIBU再新增4伙新盤撻訂單位，發展商再將單位加價6.3%至11%，將於本周日(15日)重新推售。值得留意，MALIBU上周日3伙撻訂戶吸引63組買家到場登記爭購。

相關文章：63組客搶3伙MALIBU撻訂戶 【下一頁】

日出康城MALIBU成交紀錄冊顯示，項目4個單位，1A座67樓D室、2A座36樓A室、57樓D室及3B座67樓D室，早於2018年3月，當年成交價684.9萬至1123.6萬元，但買家最終於昨日（11月10日）終止買賣合約，撻訂離場，採用建築期付款，損失一成訂金，即逾68.4萬至112.3萬不等。

項目同日將單位提價，加幅最多之單位為3B座67樓D室，由原來定價1132.5萬，提價至最新1257.8萬元，加幅達11%。上述4個單位將於本周日重新推售。

幾大？

果陣我買malibu一房 6M 左右

將南新居屋開始入伙了

正 繼怡明之後將南又多啲劣質人口

雍明苑啲中高層單位個景仲靚過私樓啲濕鳩盤

雍明苑向南高層無得輸啦 取代寶盈做居屋王

靚過savannah 景

冇得同寶盈比，雍明始終係垃圾公屋質素，寶盈有泳池仔又有個企理大堂見得人，兩個層次

咁靚地段拎去起公屋

淡淡等到

將軍澳4個特色戶斷供淪銀主盤 帝景灣3240萬放售較4年前買入價平1成

新冠肺炎疫情衝擊下，市場出現多宗銀主盤個案，據市場消息透露，近日將軍澳南部多個新晉屋苑，驚現多個特色單位業主斷供淪為銀主盤放售，其中帝景灣一對相連單位，並連天台的特色戶，分別以3,240萬及3,150萬放售，較4年前購入價仍要低，多個特色戶淪銀主盤出現或對區內樓價構成壓力。

據代理透露，近日將軍澳多個屋苑連環出現銀主盤放售個案，且全屬特色戶，相當罕見。據悉，涉及的屋苑包括天晉、海天晉、帝景灣。

其中最大銀碼屬天晉的3座複式戶，實用面積1,963平方呎，另有平台及天台，天台面積661呎，連雙車位以6,255萬元放售，每平方呎叫價31,864元。原業主在2011年以5,120萬元購入單位，現時銀主放售叫價仍較當年購入價為高。

而海天晉3座頂層單位，實用面積1,115平方呎，另有天台約1,060呎，原業主在2016年以2,834.5萬元購入單位，而銀主現時放售叫價3,150萬元。

至於帝景灣3座頂層A、B室，由同一組業主持有，但同樣淪為銀主盤，A室面積1,375平方呎，天台1,124平方呎，連租約6.6萬元。業主在2016年以3,667.95萬元購入單位，如今銀主以3,240萬放售，較當年購入價低428萬元。同層B室，面積1,316平方呎，天台952平方呎，連租約6.8萬元。於2016年以3,394.4萬元，今以3,150萬元放售，較購入價低244.4萬元。

我都仲記得佢 未上車就日日唱淡串業主扮大袋 原來依家佢上咗車 難怪唔見咗佢

其實大機會 宜家過千萬既樓好難放 會一層一層壓落兩房 兩房又會壓落一房 只係時間問題

真金白銀用錢買都比人標籤為劣質人口

最平嗰間都三千萬
話時話, 2020仲有淡淡咩

Ching 就係劣質人口？

睇唔過眼姐

香港個疫情又嚴重返，我相信樓價會進一步下調

師兄 我發現你個個reply 都係極淡
其實你係咪冇根想上車

疫苗都出埋 驚西咩

將南啲業主好高貴咖

一梯成30伙朝早返工唔知等幾耐lift最大得500幾呎唔係個個接受到

寶盈呢期業主立案問題開始出現

後門有條路穿條河

Savannah班業主就慘 俾公居屋夾住 仲要人地個景更加靚

唔明點解當初規劃點解唔將Savannah同雍明苑調轉

芝士兄既reply 其實好得意，極淡得黎又唔會好激動，係好淡淡然咁話會跌3-4成
就算你唔同意，但又未會想同佢發生鬧戰

鴿派淡友

將啲地切到細細忽 無端端插幾棟居屋入去 浪費土地資源
將南、啟德都係咁 白石角冇居屋但壓迫到爆

其實疫情都搞左成年
上車盤, 換樓盤, 或十大藍籌屋苑果d成交價跌左幾多, 心知肚明
洋房同鋪位果d投資成分咁重果d 你計埋就真係冇野講, 因為一般大眾想上車都唔會揀洋房豪宅
由最開頭果陣, 個病咁多uncertainty, 唔知爆幾耐, 死幾多人, 果陣都冇咩點跌到
到而家所有人都了解哂個病傳染力高, 死亡率低, 再先黎個個劈價同低於市價賣比你?

因為呢d係97後發生

將南就黎有過渡性房屋 會大跌三四成

早兩晚特登去將軍澳南間 DONKI, 十一點幾都迫爆

不過話時話，夜晚係將南街頭行既感覺真係好好，DONKI 隔離間 cafe 坐喺度真係好 chill
恭喜晒買咗將南既巴打絲打

陰d陰d 洗你腦 真正大好友